同老婆呀妹關係差

本身老婆有BB,我同佢都好期待新生命的降臨，加上我老婆既姐姐妹妹都同時有左，老婆就更加開心，但之後醫生發現個胎有點問題，叫定我地有準備（老婆個妹果陣已經叫我地唔好要，話個BB唔完美），我已經有點嬲，醫生都未講咩事已經叫我地唔好要，BB 最後因結構有問題小產左，在BB走左既第三日我老婆個妹個BB出世了，我唔知咩原因佢會send張BB相過來，問我老婆介唔介意，點會唔介意，我地個BB都只係走左兩日，我即刻好嬲，不過老婆就叫我唔好嬲，佢唔識諗啫，不過我依然覺得好過份。。。

事情已經過了個多月，我依然好嬲佢個妹，不過我老婆就嬲我嬲佢呀妹，妳同佢有感情，我無架，雖然我好愛妳，但佢做埋d咁既野，真係好難唔嬲佢，現在成日同我老婆嘈，好煩好辛苦。。。。就爆

不如你冷靜啲，試下理性啲喺你老婆角度諗下，竟然你老婆冇嬲，你仲要推你老婆夾係中間，你老婆好受嗎？
仲有如果佢有心咁激你地，你地咪中晒佢計

R 爆頭
你個老婆都由得佢，呢個係佢兩姐妹既事，你反而同你老婆嘈
我係你老婆，個妹唔識諗，個老公藉機發難，個小朋友又無左，慘慘豬指數100

你嬲得岩 怪你老婆ON9唔識諗
正常應該兩公婆一齊屌柒佢個妹

我真係唔知點面對佢，佢地係我最要人支持既時間，再加多一腳（send張相過來，仲要同我地一樣係BB女），試問我地點會唔介意
我老婆仲要幫住佢地，嬲左我。。。話我唔準嬲

屌到阿妹反皮啦

你老婆都係唔想二家人鬧晒交姐
你老婆小產你就唔好理呢啲啦，你最應該做嘅係安撫你老婆

其實個BB無左我都會唔開心。。個妹咁做只會傷害我老婆ma?我是否唔會唔開心？

我都明你既心情既 會覺得好似比人踩多腳咁
不過依加最緊要安撫好你太太心情
佢比個妹咁樣傷害已經好傷心
唔好再為你太太製造煩惱啦
呢d咁幼稚同賤格既行為咪當睇唔到

我已經好忍啦，我只係講左一二次我既感受，跟住佢就嬲我話我唔應該嬲佢個妹，因佢個妹唔識諗。。。。我已經無再講，不過我真係好唔開心

你當然會唔開心，只不過你老婆會仲唔開心。始終懷胎傷身個個係佢。

依家迫到佢左右做人難，如果你咁錫老婆，忍唔忍心佢再唔開心d?

覺得可以諗下，究竟你係完全因為佢個妹唔識做而唔開心，定係咁岩有個對象可以轉嫁左個負面情緒。唔通出街見到bb又燥底？

不如花多d時間陪下老婆，去下旅行散心啦

明白樓主惜老婆，但你咁做都令你老婆難做同唔開心啫～ 你太太可能重係悲痛當中，你嬲佢妹妹盞令佢多樣野煩。你嬲就擺係心到算啦，最緊要都係依家你老婆身心健康。❤️❤️❤️

我老婆現在係企左佢呀妹果面（佢地兩個感情好好），覺得我唔好 ，佢呀妹唔識諗啫，係我小題大造，其實個BB走左，我都無左個女，我係男人所以要頂住，我成日自己喊都唔出聲。。。。我真係唔知點

佢要我原諒佢呀妹，扮無野，不過真係做唔到，我一聽到佢妹把聲，我就諗起佢第二日唔知做咩send張相過黎。。。心又傷，火又起

其實你幾自私，淨係理自己感受，你老婆個妹on9，但此終係自己親人，佢又唔係有心整到你老婆有事，你想你老婆點做？點解係都要你老婆係兩個親人中間揀一個？手背都係肉！如果你老婆同你屋企人嘈要你係佢地之間揀，你又有咩感受？
你老婆冇咗自己骨肉，心身受創，你咪最多心靈受創，你老婆身體仲康復緊，仲要俾你係心劃多幾多幾刀，俾佢抖下啦好冇？你係愛佢就咪激佢啦
最撚需要支持嗰個係你老婆！

咁有無方法你唔睇佢bb d 相，最近唔好見佢屋企人住，等你情緒 ready 先出現返？

聽落似係佢個妹做左你個悲痛發洩對象wo (雖然佢真係唔識做）聽落似係你聽到佢個妹既事唔開心，多過你撜個老婆唔開心，所以遠離一排會有d幫助

明白點解你會嬲，雖然個b係你老婆陀住，流產又你老婆流，但話哂個b你都有份，有期待過佢出生既小生命，之不過你老婆立場就表明左，都唔會因為你講既理由去憎佢個妹，如果你繼續係佢面前講佢屋企人壞話可能只會令佢覺得你好小家好唔體諒佢，個個係你老婆你下半世都會對住佢，而佢個妹好話唔好聽你理得佢幾時死姐又唔洗對住佢過世，佢啊妹哩d人你當鄰居咁得架啦，久唔久見一次唔洗同佢fd但至少唔好交惡，樓主快d係哩件事上面過左去，同老婆恩恩愛愛準備有下小朋友啦

咁係我嬲佢個妹，唔通我嬲得又錯？

有問題而唔要個B, 係無錯
但佢乜都未firm 就比意見話唔應該要，係多事。

send BB 相，好難話佢錯定啱，佢可能只係知你老婆行唔開，想send 啱啱出世個BB 比你老婆睇吓。有無咩居心，要睇你地平時點相處。

佢妹咁大個人，應該有點分寸既，莫非真係有人流產完，唔介意睇到其他人的BB 相，加上佢妹都有左，應該明白我地感受既。。。
點解要我地去忍受而唔係去嬲做錯野既人。。。

老婆都管唔住
咁撚惡咪離婚囉
叫佢返外家同佢呀妹結婚生仔囉

係send相既日期係我地個BB流完產第三日，個時間都好有問題，應該無咁快平伏到。。。

你嬲佢就多餘，不如嬲下自己同老婆，或者返屋企喊下無咗個B好過啦

咁樣落去，都唔知會點